慈雲山捐血人士確診 紅血球已輸給瑪嘉烈一名病人需檢測

【星島日報報道】醫管局公布，紅十字會輸血服務中心發現，昨日一名捐血人士確診新冠肺炎。

輸血中心追查發現，7月9日患者在慈雲山中心流動捐血隊，曾經捐血。其紅血球已經輸給瑪嘉烈醫院一名病人，會跟進病人及安排進行新型冠狀病毒測試。

確診者的血漿者未用已經回收。捐血人士在東區醫院留醫，情況穩定，家人也確診，相信與捐血無關。抽血職員有合適的防護裝備感染風險不高。

藍十字會仲不停叫人捐血
叫popo 捐啦

叫差佬捐呀嘛 屌你老母

有aids